---
tags:
  - plateformes
  - connexion
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';

| Nom | Ville | UAI | URL |
| --- | ----- | --- | --- |
|Collège de l'Europe Jean-Monnet|Bourg-de-Péage|0260001K|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Gérard Gaud|Bourg-lès-Valence|0260766S|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée d'enseignement général et technologique agricole Le Valentin|Bourg-lès-Valence|0260765R|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée général et technologique les 3 Sources|Bourg-lès-Valence|0261277X|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Marc Seignobos|Chabeuil|0260003M|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège François-Jean Armorin|Crest|0261092W|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Revesz-Long|Crest|0261030D|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée polyvalent François-Jean Armorin|Crest|0260006R|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Rectorat de Grenoble|Grenoble|0380105H|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège de l'Hermitage|Mercurol-Veaunes|0261576X|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Alain Borne|Montélimar|0261088S|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Europa|Montélimar|0261086P|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Gustave Monod|Montélimar|0260789S|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée général et technologique Alain Borne|Montélimar|0260015A|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée polyvalent les Catalins|Montélimar|0260113G|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège René Barjavel|Nyons|0261089T|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée général et technologique Roumanille|Nyons|0260017C|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Gustave Jaume|Pierrelatte|0261090U|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée Polyvalent Gustave Jaume|Pierrelatte|0260019E|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Jean Macé|Portes-lès-Valence|0260021G|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège André Malraux|Romans-sur-Isère|0260997T|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Claude Debussy|Romans-sur-Isère|0260115J|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée général Albert Triboulet|Romans-sur-Isère|0260022H|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée horticole Terre d'horizon|Romans-sur-Isère|0260791U|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée polyvalent du Dauphiné|Romans-sur-Isère|0260023J|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée professionnel Auguste Bouvet|Romans-sur-Isère|0260044G|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Joséphine Baker|Saint-Donat-sur-l'Herbasse|0260026M|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Ecole J.L Bouvier|Saint-Marcel-lès-Valence|0261442B|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Emile Loubet|Valence|0261094Y|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Marcel Pagnol|Valence|0260978X|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Collège Paul Valéry|Valence|0260117L|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Direction des services départementaux de l'éducation nationale de la Drôme|Valence|0269999C|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée général Emile Loubet|Valence|0260034W|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée polyvalent Algoud-Laffemas|Valence|0261505V|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|Lycée professionnel Victor Hugo|Valence|0260037Z|https://aura-26.elea.apps.education.fr/login/index.php?multicas=maclasseen|
|